［突發］ 社福界在安老事務委員會會前抗議

「警暴禍連無辜長者 安委成員責無旁貸」
安老事務委員會會議前抗議

在整場反送中的運動上，不少長者，無論有否參與，安全都受到影響，包括有安老院及長者服務大樓中了催淚彈、有參與運動的前線長者被打、長者被捕後被虐打、甚至在家長者亦受到催淚彈影響等。

我們十分關注長者在近日事件中的安危，而安委會在長者政策扮演重要角色，對於長者安全更是責無旁貸。因此，我們於明日發起安委會會前抗議，要求在安委會關注及回應如何保障長者的安全，不受警方濫暴威脅。

日期：8月21日(三) 明天
時間：下午 2:15-3:00
地點：政府總部東翼前地(公民廣埸出面)
目的：引起大眾關注近日警方行動大大影響長者安全, 要求安委會就此作出回應及跟進
行動：搜集過去兩個月關於長受傷害的相片，放大送給安委會
訴求：
1. 於明天議程上加入討論如何保障長者的安全，不受警方濫暴威脅
2. 要求委員會向社署施壓要求調查受催淚陣影響的安老院的情況和規模
3. 安委會責成特別小組去了解情況同埋向社會交代

林正財係安委會主席 又係行會成員

自推10下

推

社福界出黎暴動啦

再推